屯門圍村黑社會勢力集中討論區

出面好靜

係咪勝和搞

Lm

應該聯合行動

加埋14?

其實佢哋有冇仇家？有冇敵對社團想收佢地皮？

睇其他post 好似元朗個班因為比人打錯入屯門送頭

lm